想搵番一套戲 淨係記得啲情節

套戲是西片中世紀打仗攻城嗰類嘢
有一幕係某個城堡被敵人圍攻
個領主自知救唔番
就派毒藥比晒佢家族啲人齊齊自殺
跟住安排佢個仔or女逃走
然後自己就係個塔到跳樓自殺

有冇ching有睇過類似嘅嘢

the Witcher 有呢幕類似

但唔係電影

呀 thx巴打
係witcher呀
我睇番netflix搵番了
記錯左係電影